【逃犯條例】警針對修例部署 今晚起每日5000警力 軍裝便裝全佩槍

《逃犯條例》修訂爭議不絕，消息人士透露，警方因應周一（10日）凌晨立法會外衝突，今晚（11日）8時起加強部署，由周日（9日）的2000以上警力，提升至每日5000以上，直至法案通過，而整個行動的總指揮，亦提升至由警務處副處長（行動）鄧炳強負責。

據了解，警方負責處理公眾活動的警員以往不會佩槍，但因應近日情况惡化，不論軍裝或便裝，即日起均會佩槍。

《逃犯條例》明日在立法會恢復二讀，坊間有不少團體或個人號召到立法會外集會。今晚約7時半，明報記者見金鐘地鐵站有大批警員在場，有警員截停並搜查市民的背囊。

消息指出，警方今晚8時起，啟動代號「Tiderider」的行動，每日以5000警力在港島各處佈防，包括各區總區應變大隊、機動部隊及俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊，主力保護立法會及政府總部，以及周邊的行車路，以防有人佔路。刑偵探員則負責拘捕行動，而警方「神秘部門」刑事情報科則會負責監察及跟蹤「重點人物」。部分參與行動警員由8小時一更改為12小時一更。

戒嚴都無咁勁

咁小心啲睇實把槍

Tiderider
睇錯以為係 tinder rider

12個鐘一更

路係自己揀

成件事仲未完！和理非呢個時候更加要出嚟反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

有冇人幫幫手

一街都係武器

戒嚴宵禁啦

慘過做保安，隨時15～16碼

送去監犬會

已經係白色恐怖了

點止白色

好期待今晚開槍射鳩我吧

[直至法案通過],而唔係寫法案結束

忽撚左

我班師傅成日都帶漏野開工 我成日都要提佢地
個人防護裝備店 / 五金鋪開朝早8點。
旺角 新填地街 上海街 弼街
灣仔 譚臣道

平時行bit軍裝都有佩槍

情況惡化？一直以來打人打得最開心嘅好似係揸槍啲仆街喎

唔知以為共產黨打到黎

真係隨時擦槍走火

我就唔信佢地敢拎槍，俾人搶左都唔知咩事

痴線
用個腦諗下都知反智
為個侵害香港人自由同人權（人身安全）、經濟、法治嘅法案
出動到咁多警力嚟人民對人民
嗰啲警察仲要覺得自己正義，最on9係佢地唔係以為自己KGB嘛？連KGB都不如，支那公安就KGB，香港嗰啲同支那融合咗之後只係賤種狗咋，真正幫人搞鳩自己

係咪叫d賊今晚打劫?

咁快就全副武裝
唔怕攰架喎

發覺d警犬講野全部都係要是老夫出手口吻
係有本事就唔駛做狗俾人撚啦

因為係一定要過

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

仲用美隊名言 知唔知醜

你睇條撚樣柴都無條 就知無料到啦

5000？香港有700萬人

笑到有腹肌

個樣仲要唔細
真係對唔對得住屋企人啊
又蠢又廢 柴都無一條
唔鳩死都無用

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

因此5000 就係敵人總兵力
只要有辦法拎走500, 敵人就少10%
拎走50, 就少1%

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

呢個時候美國隊長一定幫番我地轉頭

好撚正氣喎
知唔知咩叫柒

屌你老母
好似啲古代謀朝篡位
帶曬私兵去皇宮門口保護個皇子直到佢成功登上皇位

就係等緊你班畜牲開第一槍

下 陣間混亂間跌一兩支落地下唔見左咁點

（內部） 紀律處分

Chankamfung
我屌你老母all day 啊！

cap都識反對簽名啦
佢都on99

上次丟催淚彈引發佔中
好想知今次開槍殺左人會發生咩事

打持久戰

沒有朋友嘅毒撚

佢d hashtag想點，全部得頭一隻字
點解可以玩ig都玩得廢過人

實施宵禁吖笨屌你老母

處理群眾運動，配手槍係咩玩法，平時7 1 路上d龜都唔會配槍

如果5000枝槍流落到民間咪不得了？

鄧炳強

Sorry 錯手負皮

我聞到啦
係複仇既味道
最好連d藍絲都出埋黎一網打盡

開槍lor
屌你老母

根本已經花式戒嚴！

冇可能會咁 除非佢上下全部弱智
全部佩槍一係就六四屠城 一係就比人搶

由周日（9日）的2000以上警力，提升至每日5000以上，直至法案通過，而整個行動的總指揮，亦提升至由警務處副處長（行動）鄧炳強負責。

係咪姐係一定會過既意思

I can do this all day，人地12小時一更佢可以24x7

5000
多你一個零頭，把濕鳩左輪得6粒子彈
仲有4個唔攞你命我唔姓獅子

全世界睇住

唔過就 過一排propose過，呢幾個月一路警察睇住場

開左就全世界睇住

係咪恐嚇?

一鼓作氣，再而衰，三而竭。
唔衝住lu
玩殘班警犬先

佢咁玩我驚有痴線佬

萬一打中某國領事
班差佬傻傻地

記住 佢地得5000 人

萬一地下執到槍記得拋落海呀 唔係一陣又有位入

想玩64，7婆你玩唔玩得起

香港警察，慘囉，做野多左人工又唔加開ot，明白打工仔帶幾辛苦未？

香港有死刑？

5000個？淨係得咁多咋？

但我認真起來不是人 是狗

一向「警察」做人群管制 3柴以上先配鎗
老散同1柴冇跟身o架

做得黑警你想佢有咩智力

講撚到咩咁正氣
無糧出都企出黎再講啦

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持

嘩 想開火

Strength

Through

Unity

好驚啊，香港有死刑咩？

民不畏死 奈何以死懼之

佩槍把撚咩，不如直接出坦完啦屌你老母

檢舉用戶

咁撚驚市民，叫土共出埋戰機丫

提升至每日5000以上，直至法案通過

唔洗傾都知結果 民主？

痴撚線
派坦克占占占人啦

屌佢老母發癲亂開槍咁點

如果得5000個，就算當你10000個，聽日可能都要一打五，到時我地一定有辦法用人海戰術對抗

聽日下晝1點去野餐仲有冇用?

Crowd control一般唔跟槍partly係驚亂起上嚟「跌咗」枝炮
而家個個配槍
即係個個都要護住枝槍

屌佢玩咩
個個差佬出去都有拎槍架啦
唔通平時果把係玩具槍黎架? 今晚先拎把真架?

香港人今日景況同猶太人一樣

大家識通知定 bbc, cnn, reuters話港府準備屠城未？

真係好驚啊

唔去金鐘嘅手足仲有野做架
［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

唔好比小精靈走失！

5000人聽落其實好少

冇惡意
南亞而家係咪有免死金牌, 啲狗會自動pass

有冇同鄉去現場聲援

轉英文擺9GAG

推

傻撚咗？知唔知點解過往英國佬慣例都係唔帶槍
人地一搶你就仆街
示威者只要有一個人執槍，大把人跟，警察就得5000，到時係咪亂射？

你錯了 過左條例之後 過多十幾年 你估警權可以大成點？

根本成班都係想收黑錢

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

多謝提醒

明哂 姐係警方表明哂立場 要保護法案通過

警察係保護市民 但係一路以來傷害市民嘅就得警察

蝻作姦犯科唔去捉 黑社會買賣毒品唔去查 走黎打市民

最好就係你收皮先

頭先見到啲咁嘅嘢嚇到我手都震晒,唞唔到氣

槍袋有個扣，推上先拔到支槍

侈

Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

港共滅亡連帶支爆

好似知道點做

槍有柒用咩

69果日已經全槍啦 遊行果時一早留意到

如果唔見警槍
咁警犬咪好大鑊

每日五千人12個鐘一更，警察得三萬人有冇好數口嘅計到幾耐頂唔順